紐亞世一 不服來辯

紐亞係易傷，但水準無中跌過，讓乜野位畀達史？

問過我曼門神迪基亞未

曼連門神係基迪拉

辣殺到...
利申曼

想知樓主係從邊啲方面去判斷?

守門都易傷都出哂事啦

傷果一兩次only

今年歐聯場數少 唔洗雙線作賽
有保留

佢已經算傷得少，龍來講好穩

出番黎即刻有高水平演出添

但果次世盃無可能係正選，成季傷無出過一黎就坐返正選

但果次出局唔多關佢事噃

你到今日佢拎歐聯又有超水準先咁講啫，伐日既事唔影響當日架， 當日正路都唔會出佢， 成季無上過場，達根當季就超水準

大哨：其實唔難

紐亞應該係史上最強龍啦

終於冇得神化舊人

真 馬後炮仲要懶型個語氣 想嘔

你當alison 流？